好悶 想聽下恐怖鬼故

有冇人聽過好恐怖既故 可以分享下